點解咁耐都仲未有政府人士變節？

係咪攬炒力度唔夠
定背後勢力太大？

你都傻

你睇下黃營屌自己友幾撚大力

你覺得會接受到叛軍?

人工高福利好點解要變
變節係利益衡量過先會發生

變節的話會被人送中

公務員黃絲好藍

公務員好黃

咪係
unun腳就退休食長糧

細果啲變節冇人報，大果啲邊敢變節？
大波驊係例子

我關心點解咁耐都未有政府群組多啲

我淨係見泛民D人變節投向政府果邊
eg:十一哥,羅致光

好食好往籠中鳥
燒左個籠都唔會飛出去